我想問我張床發生咩事

床單係我母親幫我換
到底有咩驅使佢咁

係愛呀

育嬰床

乖啦仔

我依加個心情好似粒白色星星咁

睇嚟真係當你弱智咁湊

我係血氣方剛嘅巴打

我好慘

樓主唐仔？

咩意思

屌你笑左出聲

幾Q啊

樓豬加埋依個床頭玩具就襯晒

咁慘你仲笑

咁啱我花名真係叫bb

想奶巴打啲腳毛

但其實伯母都幾愛你呀
係母親心目中 個個仔女都係長唔大嘅細路

我已經高佢一個頭有多

啲腳毛好jeng

高度唔代表老母會當你係大個仔

腳呀

比條你囉

你有男朋友了

你識啲野
隔住個mon都扯

又真

俾我含 ok ?

愛嘅表現嚟
樓主好好接實同珍貴

No 我怕羞

一條太少

我係想要晒你兩隻腳嘅腳毛

瞓着咗都睇唔到㗎啦

Nono 腳毛要拎嚟祛邪

你係屋企都會見到㗎嘛

Me too

Btw我都好愛我老母

成班都變態

特價

似喜好 上次我係多啦A夢
不過起碼係藍色

一野扯爛張床單
然後入你阿媽房大叫

你係咪玩鳩我阿

腳

鬼叫巴打你咁淫蕩影自己隻玉腿上嚟

小事就唔可以咁樣對佢

你媽媽係粉紅色星星既樣

我出名夠晒純情

的確係

拉

巴打一定好可愛

有老母就有我嘅存在

牛高馬大喎

起咗底
巴打入得廚房出得廳堂

咪又係床單一張
瞓啦7頭

好得意

我都唔識煮嘢食

真
扯到上太空了

樓主老母係咪好恨有個女？小心由巴打變做絲打

正啊

有妹妹了

係咪因為有兩個家姐

沒有

求認識，條腿幾正
利申: 巴

唔知伯母有冇幫佢啲底褲換晒做紙尿片

帶條女入房真係霸氣盡失

見到樓豬隻腳就想屌
好想奶

底褲我自己買的

好變態

好過我連公仔麵都唔識煮

有人幫你換幾好呀

我都扯到痕晒

你巴定絲 絲就學下煮嘢食啦

幾得意啊
訓落去可能可以發個好夢
係來自你阿媽嘅愛

巴打幾歲

有無feel到對腳涼浸浸？

有冇諗過純粹係因為咁啱樓下做緊特價
Anyways伯母有眼光

廿幾了

可能

暗示叫你帶女返呢瞓

咁又冇

想係咁索張床單 有巴打陣味

伯母睇嚟係想樓主自行了斷

有諗過佢求其買
但求其得嚟 可唔可以唔好粉紅色

冇女仔fd

樓主目測最多1.65米

巴
多謝巴打啟發我學煮嘢食

唐氏綜合

應該要對住張床單一排

以後你負責買自己嘢啦
通常啲媽咪見平咪買羅

帶我返去

請珍惜你媽媽
好過佢唔再幫你換 少左份照心與照顧

建議你聽日落街買個有超人既床單再幫你媽媽張床換

熱門首位。。。

深喉檢疫時度高 181...

正常人

我都想換公仔 阿媽唔俾巴打好好珍惜

我頂唔順要去打飛機了

唔會認識網友

我阿媽買左套p助床單比我，一開始唔慣，望下望下又真係幾可愛

咁認識我真人

少女心比媽媽睇穿左

粉紅色底配星星 vs Tiffany blue配心心
可能已經揀咗 best of the worst比你呢

巴都可以學㗎喎
我覺得真係要有返樣大眾技能
識運動 煮嘢食之類

有咩問題

點解會係學術台嘅？

巴打隻腳

你係咪絲

不了 真人現實可以好多朋友

你老母想要個女好耐

請善用不推文回覆

好好珍惜仲會幫你換床單嘅母親

男人老狗

因為係個問題嚟

係 但係好多年冇用過卡通床單返到屋企見到窒左下
我媽之前果排發左神經買左好多p助同兔兔，冇諗過佢會買我張床單而唔係佢自己果張

gay登

女仔冇所謂啦

我諗佢哋都係講吓笑

是但啦咪又係用嚟瞓

露毛， ban

當你晨勃時望住張床單..

同ching同一個老母

腳毛祛邪

同是天涯淪落人

知你鍾意粉紅色

我嗰張係小雲

我日日着全黑 白色衫都係得一兩件

如果我係樓主我會換咗啲床單先帶女返嚟瞓

你永遠都係阿媽嘅bb

你巴? 係就同是天涯淪落人了

係愛呀！

Diu 我又係呢款床單

D女仔可能冇所謂 我9成識嘅都玩得

我係好多人嘅bb

明我幾慘啦

好可愛

我媽媽都係買公仔床單俾我
有時返到屋企見佢幫我換左都幾開心
好打耳

雖然話就話善用不推文回覆 但我又好想俾其他人睇下一齊笑

sorry樓主

巴打你呢個似係你婆婆流傳落嚟既長輩床單

如果係女仔就冇所謂啦

日頭唔推就ok

睇到依句之後笑咗

我都排隊你腳毛毛
可摸耳影多幾張相？你攪到d巴打瞓唔著

係咪以後po床單都要加隻有毛嘅腳

唔得 我會覺得自己好變態

我好羨慕佢咁白

多毛好肉酸

男仔唔係正常咩

我都有張類似

咁樓主媽媽張床單係咩

我係米奇

粉紅色士多啤梨圖案
佢訓緊影唔到

想你放心出櫃

同你啲毛好夾

性取向正常

好想奶樓豬對靚腳仔

我隻腳都同佢一樣咁白
但我想黑返少少

啱啱打完
望住巴打啲腳毛嚟打

如果你咁諗舒服啲就得啦

Ching我同你真係默契相投

唉 疫症過後做下戶外運動啦
原本我都黑 之前放假去練踩板搞到再黑咗

癲

共用巴打啲腳毛

有冇得多圖

係喎！你知唔知換床單幾辛苦⋯⋯

btw, 有冇人有換床單好方法？😫

不了不了

搵同樣愛你嘅屋企人幫你換/一齊換
當家庭活動

唔緊要
一張圖夠打

一定做
可以嘅話最好同巴打你一齊做劇烈運動

多人運動得唔得

I don’t care

自己做啦
我依加都日日深蹲掌上壓之類練體能
我母親有時會望到我做
所以我都唔明點解會係粉紅色

一人一隻腳
啱啱好

係喎 一定唔會買正正常常純色

深蹲可以同巴打後入

男人老狗叫bb?

講下姐

好襯你

屎忽好似突然feel到有d痛

想畀巴打上下上下咁un我

點解

隔空後入

左右左右咁un我都ok

我母親都唔差

早知唔post腳同個床單做對比

你老母諗咩 我老母就諗緊咩

我上期同你差唔多 起碼係藍色

色仲ok 我粉紅...

啲腳毛好好J

半夜嘅連登 床單都可以上熱門

po腳好 有得J

只要係畀巴打un就ok

我想un埋你

扮咩影床單 呢個貼係用黎曬腳毛嘅

呢個圖案我屋企又有

笑左

兩個一齊un我驚我會死

夜晚好了 朝早太多緊要post

冇街外人睇到就事但啦

究竟d床單係邊度嚟

有 之前有個post我食蕃茄師兄湯底
有兩個識我嘅入咗嚟相認
其中一個Follow咗我

啲星星好得意

我的心情你的名字

今晚肯定會發個好夢

un死你
un埋腳毛巴打

無追POST 唔知有無人排緊
好想J你隻腳

養兒一百歲，長憂九十九呀巴打

有冇問過伯母點解要咁做

Ching搞到小弟瞓唔着
支旗長期扯到痕

Kurumi

樓主有一個好錫你嘅媽咪

行動post行先

姐係恨抱孫lo

你老母暗示想生bb，叫你走

屌巴打我用Cinnamoroll

聽朝咪又起身返工

你只係有腳毛既絲打

有咩所謂hello kitty都照瞓啦，係細路仔先在意咩花，最緊要舒服

腳毛po

冇腳

我覺得呢啲卡通床單睇落好舒服wor

今晚有幾千億條人命因為樓主腳毛而死左

冇show腳毛 你話你係外星人都得喇

腳毛生到咁 都唔細
仲有呀媽肯幫手換床單 仲想點

睇唔到有咩問題
照訓

應該都係有咁平買咁平
所以d 床單成日都好奇怪

冇錯！借機會係度扮男人！！

都幾得意

Hoqq

我要腳毛啊

你還是個孩子

換咗呢張床單，會唔會唔好意思帶女番屋企扑野？

樓主你唔係孤單一個

Cinnamoroll係男仔黎架
伯母冇錯

笑咗 巴打應該好得意

樓主算好啦 我上期係迪土尼公主

喂！識唔識規舉呀！
要留腳毛照呀

gay佬好buy呢啲床單

成個post最惨既一個

你媽媽眼中：你只是個孩子啊

冇所謂啦 瞓落去咪一樣

好難得有咁好笑既post

其實粉紅色幾好呀

有咩問題
仲用緊比加起同粉紅色士多啤梨床單

好可愛喎

好過比卡超吖

hi

頂 我都係粉紅色

好多腳毛

張床無問題，問題係出自隻毛腳

大家開始跟隊型啦，床單連毛腳
麻煩大家影多少少毛腳入鏡

想奶樓主腳毛

想奶你啲腳毛

好多腳

又咪床單一張，幫你換埋仲想點

多腳毛真係好正

好你少少

腳毛post

假床單 真腳毛post

薯角仔好乖！腳呀！毛呀！
好想俾10蚊貼士你so9窮撚冇咩錢

全港最大規模的同性戀論壇

好多肉桂狗

好好笑呀呢個post

成班都癲

幾可愛

有咩所謂
我都會用以前啲床單

可羅米正喎

我開係學術台並非創意台
係真心想問吓

衰鬼隻腳咁擺又幾性感

毛腳s

岩你

廢人post ?
咁大個仲要老母換床單

幾得意啊

好靚伯母係邊度買？

放工見佢換咗..

佢當你女咁養

我張口水被係你枕頭袋個花！

唔好打飛機射落床，𨳒那星

笑死
咁大個人仲要老母換床單換黎咁既局面

保持少女心！

唔打飛機㗎我

其實係次次我返工之後佢去換咗

巴打隻腳好靚，想奶

平時有深蹲

阿媽會幫你換床單已經好唔話得

伯母驚你訓覺嗰時寂寞 搵幾粒星星陪你呀
用心良苦

知道一直當你仔咁揍係錯

同意,又多腳毛仲要粗好正呀

好似野人的腳

巴打 其實你買張床單比呀媽咪得

又係喎 終於有有用回覆

死.... 原來咁已經粗同多，上面仲話似野人，咁竹8筍實俾人話猩猩

BB 係愛呀

完全明白
我試過張床係hello kitty

呢個罷明佢自己鍾意
扮晒老母換

勁鐘意睇人張床

你個名...

樓主係智仔？

有咩所謂 我啲舊床單都有公仔 依家照射精落去

另類腳膠Post

一張咁既圖都引哂d gay佬出黎

提你扑野既時候記得帶套姐
你呀媽用心良苦呀

你係咪蠢蠢欲動想post上離

然後同呀媽講，我下次要呢張得喇

Lm

好撚正

啱啱訓醒就迫人打j都有嘅

好可愛呀麥嘜 佢好似蚊咗你d腳毛然後驚驚青青咁

爭d音樂

你唔講我都唔覺佢揸住執草

識食
好想奶下

等你條女讚

冇女朋友
利申 性取向正常

做下脫毛好喎

定你去左呀妹張床影呀

勁得意！麥嘜個樣好呆好笨啊

脫條毛呢種先正

佢張床係粉紅色熊仔

死基佬

你枕頭袋隻熊係我細細個張被既圖案
好掛住細個果時

樓豬有冇米六

未着鞋178

好正隻腳再粗d好d

啱啱深蹲完
未練之前我d fd已經話我粗

原來個個老母都係咁

咁原本嘅床單係點樣

原來佢係男

都係樓豬對腳正 毛量岩岩好

藍色多啦A夢

自己換咪冇事囉

一起身就見到咁多腳毛

唔記得講 係自己買既 男人老狗勁多公仔張床

少女心

我見倒都即刻覺得佢好似蚊咗佢腳毛咁

你媽預你帶女上去